長澤正美回歸拍《東大特訓班2》 16年後再演同角色變身律師

山p
早前就盛傳去年退出尊尼事務所的山下智久亦會回歸客串

長澤正美回歸拍《東大特訓班2》 16年後再演同角色變身律師

TBS電視台鐵定4月推出由56歲男星阿部寬主演的《東大特訓班2》，今次由長澤正美擔正女主角，她會演回原有角色水野直美，由昔日學生妹升呢成為一位律師，電視台今日公開其造型，長澤正美自言很喜歡這套作品，但原來前作已相隔至今長達16年，沒有令她有太大的距離感。

今次長澤正美與阿部寬重返龍山高校，新劇其他卡士尚未發表，而該劇原定去年7月開播，但受到武漢肺炎疫情影響，故未能為劇中學生進行試鏡，結果延遲超過半年才能開拍。

由三田紀房原作的人氣漫畫《東大特訓班》（原名：龍櫻），於2005年首次拍成日劇後大受歡迎，除了主角阿部寬外，其他演員還包括長谷川京子、山下智久、長澤正美、新垣結衣、小池徹平、紗榮子及中尾明慶等，部份演員已成為獨當一面的一線紅星，早前就盛傳去年退出尊尼事務所的山下智久亦會回歸客串

結衣呢

龍櫻
咩叫東大特訓班

期待

個劇情背景係點？

又山p 結衣 長澤 當年個班底屈到

台灣叫東大特訓班

大家估下邊個做學生

想今田美桜

賭五毛有森七菜

應該冇,d黑影冇個似佢

有人話右上男仔係佢

記得首主題曲好好聽

東大特訓班 我接受唔到長谷川景子變成咁
想當年

而家慎按！

變咗有啲似男人

係囉 點解要咁對自己 明明好靚

點解會變成咁..
之前唔算靚但都叫唔醜丫..
而家咁好奇怪

搞咩會咁

阿部寬冇老過咁, 係咪食左防腐劑

長谷川京子以前好靚架

似得罪化妝師姐

當年黑色嘅結衣
小池都好紅

咁就16年了果陣仲要去btpig dl